山寨手機壞左，整定再買好

小妹今日上上下交友app,掛住昅腹肌，結果跌爆左個moon
所以想問咗咁多位巴絲，整定買過新既好。
舊手機有我男神指摸
整355
買新1300